如何不失禮咁同女仔交換電話？

如題，

拎部iphone xs max 換佢部3310

首先要佢用3310

交換電話號碼喎

靚仔=有禮

你咩情況先？？？

岩呀儀容都係禮貌既一種